[大鄉里]有冇去過英國working holiday/將會去既巴絲

岩岩收到贊助者證明 可以開始搞之後啲野
所以有啲問題想請教下 其實上網都睇左旅行blog 主要係想問啲大鄉里問題 因為咁大個仔未出過國

信用卡:我無申請過信用卡 想問網上申請visa用阿媽張信用卡有冇問題?
另外係英國係點樣㩒錢?我得張HSBC銀行卡 有冇問題?

機票:我打算9月尾出發 係咪應該而家就訂機票

城市:去邊個城市比較易生活比較平?我都係隨緣想見識下外國生活同想試下獨立生活 所以無乜特別要求 如果勉強話有要求 就係我好想得閒就踩單車周圍去

工作:搵工方面難唔難 多唔多選擇 兩文三語算係勉強溝通到

申請次序:係咪首先做左TB test先 再申請visa 再準備晒所有文件就去VFS到交 然後等佢批就可以出發?

麻煩晒各位

Ielts幾多

無考 係咪考左再去會好啲?
問過個教英文既話應該有6~6.5

唔考點去呀

搵Agent啦上黎問
班90後幫撚到你咩
咪又係9Up

痴線 唔考點解唔去得

利申:已經乜都搞掂哂準備10月去

wh邊洗考ielts啊

咁都係後生仔先會去過wh姐 連登多後生仔咪多過來人

打算去邊個城市
可唔可以解答下我上面啲問題

信用卡 : 你可以黎到先申請銀行卡，呢到佢地叫debit card = 同香港eps用法差唔多 提款存款 去到邊基本上都收 可以上網買野用

HSBC㩒錢: 係香港hsbc開左海外提款先 英國好多地方都有hsbc你都可以㩒錢 (恆生卡都得) 但每次會收手續費恆生hkd$20一次 hsbc你自己問返銀行

機票 : 正常九月尾出發以加應該訂左機票 愈遲愈貴

城市 : 建議如果想平千其唔好揀倫敦，租屋物價都貴過香港，建議birmingham, 屬於英國第二大城市，唔會好郊區，啲野亦都無倫敦咁貴，weekend中意去倫敦行下都係個幾鐘火車，算係英國咁多個大城市最近倫敦既一個。自己煮其實好平

工作 : 好難答你難唔難 聽過有人黎半年都搵唔到工，但我好好彩黎左一陣就有office工，我朋友亦都係。如果唔怕同人溝通建議初初apply下sales, SF入面啲sales好多香港人台灣人，識講廣東話普通話有著數

申請次序 : 唔敢答你 我係bno過黎無拎資助 個程序唔肯定同你一唔一樣

樓豬同我遭遇好相似 都係要幫屋企人還錢

信用卡:我無申請過信用卡 想問網上申請visa用阿媽張信用卡有冇問題?
另外係英國係點樣㩒錢?我得張HSBC銀行卡 有冇問題?

申請VISA / IHS 錢 用信用卡唔一定要自己卡 俾到錢就可以啦

我會建議你將你會帶去英國既錢㩒哂出黎 去到即刻開個英國HSBC戶口

如果你本身係香港HSBC客 你睇下會唔會自己考慮係度申請埋英國戶口 不過我記得要俾多1600港紙 詳情你可以打去hotline問

仲有就係你都可以去櫃員機開左個海外提款 咁你到時係英國都可以㩒錢 應該有手續費 呢個唔太清楚

機票:我打算9月尾出發 係咪應該而家就訂機票

出左VISA先買啦 你打算整快證? 因為普通至少要等15個工作天先批
你一定要9月去?

城市:去邊個城市比較易生活比較平?我都係隨緣想見識下外國生活同想試下獨立生活 所以無乜特別要求 如果勉強話有要求 就係我好想得閒就踩單車周圍去

呢個俾唔到建議你因為我都唔知 不過我自己去倫敦先 因為搵工應該易d

工作:搵工方面難唔難 多唔多選擇 兩文三語算係勉強溝通到

同上 睇你去邊個城市先知

申請次序:係咪首先做左TB test先 再申請visa 再準備晒所有文件就去VFS到交 然後等佢批就可以出發?

係 你係咪用bno申請定係特區拎左贊助者證明?

佢自己鳩UP仲係到屌90後鳩UP

sor 睇漏第一句 正常同bno做法一樣 做test 上網俾錢book時間交文件等拎

我果時由上網book visa appointment到拎到手好似加埋要成1個月左右
果陣7月尾book，差不多8月尾先拎到

點租屋都貴唔過香港啦，出面食野搭車貴，肯煮飯就平

lm.... 而家第一份工無咩好似發展，想quit，但去完返來可以做咩，年紀都唔細去完返來就

我4月尾果陣申請真係15日內 但之後就愈黎愈遲 個人認為係因為留學申請多做唔切

唔該晒巴打 清晰左好多

嘩巴打多謝晒 仲特登轉色
其實我唔一定要9月出發 不過諗住機票早訂平啲 不過你都岩 預得太短時間既話 整visa唔批咪晒左張機票
想問下知唔知去到英國整戶口貴唔貴

【英國】 英倫扮工室 VIII

一日未拎證一日都唔好買 我識有人就係咁浪費咗張機票

整户口唔洗錢 最好帶定張香港hsbc有地址既月結單過去開

正常去英國申請戶口唔使比錢的
我用緊英國HSBC都冇比過錢開戶口

巴打你有無轉做T2?

唔該晒家嫂巴打
祝你過到去搵到份旬工

你哋開英國HSBC戶口時係學生的話
可能係會免手續費

樓主如果你個ATM咭係香港HSBC
請留意背後有乜嘢聯網
我自己個張係得銀聯
去到英國唔係自動所有HSBC ATM機都可以用
你只可以搵返有銀聯的連番去你香港戶口

好多時我係用咗其他銀行ATM機
但冇留意匯率及手續費
因為難搵ATM所以每次都會拎多啲

實際上我多數係用HSBC香港信用卡
佢都係收少少fee姐 不過我都冇留意收幾多

巴打係邊個城市wh緊呀
London?

唔係學生鳥
無呀 我無申請信用卡係廢事自己洗太多渣
唔係因為手續費

將來既野,你點知

好 岩岩申請左入啲多人既group
點呀巴打 去完2年覺得自己有咩唔同左?

我比較失敗d,係睇同賭左好多英超囉

同埋香港無試過自己生活,都幾好既體驗黎既

Btw我有個line group 係今年wh啲人 你想入可以留tg我加你

加埋我
@Exfat32
8月29號出發

你點都係趁仲有時間拎張信用卡傍身好啲
就算唔自己申請一張 都叫阿媽開張附屬卡俾你
一個人在外地好多時有突發情況
你唔知幾時可以申請到銀行戶口及開通網上銀行
好彩嘅話可以收住唔用
Touchwood都可以自己搞掂
唔需要越洋求救香港朋友

去Wh第一重點 唔好做伸手黨
因為去到外國咩都要靠你自己 係時候要用下個腦
不過樓主可以去fb搵英國wh group 比係連登會搵到更多資訊

英國攞sponsorship 長居易唔易？
有無好似澳洲咁需要有特別技能，例如Engineering 咁？

好呀

好 我一陣研究下申請邊間好

yes今年轉左

London

可唔可以加我入tg group 呀
我都計劃下年去英國working holiday

琴日去整visa. 多人都爆，有無人係呢排整 快證要幾多日先收到？

有冇職位 / 職級要求?
巴打係咩工作轉T2?

加埋我

下年就未必加住啦 而家都係2017已/就出發既group

同問

你上網apply果陣有欄要填 expect arrival date 可以揀而家起計至半年內日子

比如我填 下年3月1出發
張visa會批3月1-4月1內你要入境英國